Fais de moi, Seigneur, une offrande agréable et pure, devant la face de ton Père.
Jésus, moi qui suis misérable et pécheur,Transforme-moi en toi, Tu peux tout.
Remets-moi à ton Père éternel, Remets-moi à ton Père éternel,
Remets-moi à ton Pére éternel, Fais de moi une offrande.